一人一款一食就會成包食晒嘅糖

真係勁好食

識食

eclipse peppermint
返工食下食下就無哂

芒果軟糖，漢堡包糖

繽紛樂

芒果軟糖

麥提莎
一開就一定清哂

二寶
食撚到蛀牙

你識貨

pizza糖

印尼新亞薑糖

能得利 黑加侖子

ME TOO

雜莓味都好好食

喺利賓納軟糖面前，能得利排第2啦

不過依家難食左好多

呢隻難撚食到
啲口感勁怪 又得個甜字

熊仔糖
仲有M&s midget gems

次次見到呢隻糖，未食個口已經分泌左好多口水

最愛熊仔糖

Dars

而家周圍都無 真係好好食

Haribo 原味可樂糖

邊度仲有得買呀? 我都鐘意食呀

二寶

百佳有細細膠筒裝賣 好似$9

冇得輸

過年一定買一大包招呼親戚

年年新年個全盒一放，就會無晒

酸沙彩虹糖
諗起已經成嘴酸味

好立克糖

屌你好想去夾糖

有無人食過藍色水蜜桃味

完勝

睇到口水係咁分泌

呢排好鍾意食

廿幾蚊一筒無幾多粒

雖然會食到糖尿病

見到個post已經覺得好甜

宜家7仔6蚊包 日日經過都屌一包

能得利橡膠個隻，好撚好咬，但係次次都痴住啲牙，之後又要食多粒整走佢

蜜桃味最好食

仆街見到圖成口都係口水

dllm減肥失敗

薄荷萬樂珠

而家食緊

而家冇左 唉

Grether‘s Pastilles

英國甜CC

Hershey’s Chocolate 鐵盒個隻

鐘意食梳打味 但好少見到呢隻味有得買

士多啤梨味鞋帶糖

之後柯屎勁臭

日本版熊仔餅
50g 88yen 食到飽

呢隻勁撚貴

每次去日本都會買 雖然香港都有

瘋狂倒入口

無印綿花糖先高汁

酸粉綠色包裝彩虹糖

臨訓先黎睇到 個肚咕咕聲

突然好想食，唔知香港邊度仲有

依家貴到唔捨得買

我覺得瑞士糖唔好食

下 以前成日百佳買
真係無曬？

好正

係好食但唔知點解食食下個口感會怪怪地，唔識形容

爛牙post

點可以無pizza糖

呢個係要一啖過食晒成包

起勢倒入口

正

之前有隻扁帶糖士多啤梨味..而家搵唔番

不服來辯

二寶軟糖

大大筒一日食哂食到注牙

次次都要食曬成包

次次食到脷都損

正啊

以前綠色包裝彩虹糖好好食
依家轉咗整法個表面冇哂啲粉
即刻冇哂買

正到
仲會買呢款公仔嘅周邊

橙味tic tac

竟然無人講明治盒裝果隻腰豆糖
好味到癲

夾糖既話就呢隻最好食

唔清哂好易個芯會變到唔趣好難食

乳酸味

荔枝味extra soft都係好好食

btw 我到依家都未識分邊隻有砂糖邊隻冇砂糖

邊度有得賣

到底呢個post啲人係咪唔識分糖同朱古力

應該唔係乳酸味 我都唔知叫咩味
果種外脆內軟正撚到
聽日即刻去買包先

二寶都好正

以前小食部必買

仲要有個盒

冇得輸 食到個感覺直頭好似食緊膠咁

同好 百佳有

夾嗰個香蕉糖，但上次一次過食好多之後入咗院就冇再食過

每次食都好有童年嘅感覺

好鞋？

有啊 #72

鞋鞋地又有少少痴牙咁

屌 臨訓睇到吞晒口水
皮已正

呢盒真超好食 以前買4蚊盒 買2盒都即刻可以食曬

屌好想即刻食包糖

香港無左了

哇！唔講唔記得佢，童年回憶返晒嚟

呢個超好食!!!!!!!!!! 邊到仲有得買

而家有隻酸沙熊仔糖仲正

呢個post分泌左好多口水

竟然仲未有人提呢隻

小學果陣上堂偷食 一堂清曬

漢堡包糖

所有波子汽水味嘅糖

依款一食就唔止一包

不得了

好硬bor

得力素糖，鍾意中間葡萄糖粉

+1
36X 賣$11 大包...次次買2,3包

呢個真係冇得頂 ，有冇知邊度仲有得賣

花生酥

睇咗好耐心諗點解無人講
夾糖all in雞蛋

竟然無人講
早排見到價真棧有賣

同好 我都好中意食呢款

有冇人知呢隻香港邊度有

上面有，不過包裝
但我淨係會買盒裝

之前見過ok有

中學上堂成日偷偷地食 超快清哂

睇到流口水

講事實有負評，年輕人無食過原版

有酸粉既彩虹糖 要食到條脷損哂

左中嗰隻牛奶樽呀！
宜家停咗產

見過360有 好似19蚊2包
次次咬到咀嚼肌好痛

明明講緊糖 點解有人連朱古力同熊仔餅都拎埋出黎講

此post已完

痴線 梗係hi chew 喇

熊仔糖

大陸有得買

試過一日清一盒

試過成包食曬 條脷酸到損左

呢個點睇？？

食到上顎損撚晒

之前好似7仔有，不過好似貴好多
橙味個隻食唔停
外層脆皮，入面硬身橡皮糖勁好嚼

以前上堂偷食糖都係食呢隻 買定幾包係咁隊

聽日一開門就狗衝去啪返包

竟然無呢個

以前好好食
依家買親都融哂 痴住啲包裝紙 痴立立

好耐無食 除左夾糖好少地方有

馬莎有類似

綠色味好食

而加得返大陸有得買
Btw紫色都好味

哩款正！嫌粉紅色太甜

ok 7仔間唔中會有
通常見到一次過買幾包

香口珠當糖食

提子味萬樂珠

細個好鍾意食呢隻

一食就停唔到

食親阿華田糖 硬係覺得粒糖入到口裡面會熱熱地

惠康有細盒裝

可樂味

請問邊度仲有得買

屌 我的最愛

去到第八頁都竟然冇佢

細個覺得個包裝差唔多，買錯左呢隻

基本上全部

佢老味, 今朝公司樓下7仔賣蜜桃味, 無唔清楚買Q左

次次食都成樽倒落口

明明仲有
轉咗做屋企盒裝咋

呢兩款都喺百佳見過

識食一定食爛條脷先肯停
痛到食唔到

而家貴過以前好多……

雜莓同原味都無所謂 淨係密桃狗也不屌

一樣

二寶
德力素糖
瑞士糖

睇完大家既糖，今日即刻去買左幾包

要我老婆餵

Fox's

唔係轉左包裝咋咩？

樓上咁多位糖尿病未

日本隻變色龍糖

最記得中學同兩個死黨夾份
夾滿晒成包 番學有撚排食

無錯呀, 上星期五明明賣緊原味, 今朝無睇清楚就中左招

全部糖